依家泛民又吹風拎到35+機會係「渺茫」同「無」，水咗成村人落搭又突然間回歸現實

唔使講，下面又一堆回覆話你「五毛/黑警」，再偷偷比負評當自己抗爭過 🤣🤣🤣